[好歌重溫] 阿仙奴輸到落花流水

原來呢首歌都成8年 10年都黎緊頭

條片入面D人名都走左9成
居然阿妓D問題完全一撚樣